拿比基達就唔係神嚟嘅，佢都會有弱點

但係今場暫時就未見到佢嘅弱點，下次有嘅時候再話俾大家知

乜撚野旁述嚟

佐真奴屌打佢